其實全世界係咪得香港黑雨/8號門檻咁高？

有冇住其他地方既巴打分享下？

全世界係咪得香港人咁想掛黑雨同八號波

香港人爭取最高工時, 最低高資, 法定假期個陣又唔見呼聲咁高, 個個懶懶閒咁,
唔掛黑雨8號冇得放一日半日假個時就全城屌鬼,

天災既野正常跟本唔應該去恨, 香港人真係有病

澳門高啲

天文台打手
水浸都唔掛黑雨
屌佢又唔岩？
呢d signal 唔係為左保障市民安全而出架咩

聽過有d地方放完風假要假日返返黎補返d job
呢d人咪唔想掛波

天鴿之後發得寬鬆過大交合

但係佢個路徑圖都係用間尺畫

笑撚死人, 香港政府係要保障市民安全唔使等掛波啦
立法最高工時, 最低高資, 增加法定假期就唔係保障市民安全, 保障生活質素?

日日燒埋身既野唔著緊, 一年放一日半日天災假就講撚到要捍衛公民權利咁撚樣
香港因為生活壓力死既人多定天災死既人多啊??

香港人條命咁賤唔係冇理由架

檢討掛黑雨同最高工時兩樣可以同時做無衝突

單工作業大腦

當一個地方既法律,制度同勞工福利係保障唔到市民同打工仔,
打工仔期望既只可以係天災同陷家產,即係痴線佬成日講既皇天擊殺

題外話日本啲打工仔不論打風定暴雨水浸都要返工，無話打風有假放
無列車呢啲地面交通工具搭就要搵方法搭地鐵，無論如何都要返到公司

正解

我一心入黎諗住有其他地方因天氣情況而停工停課嘅門檻
原來乜撚都冇 屌你老母